緊急！！新西人馬上去元朗西鐵！！！

記者被圍毆
閘內開片

近元朗嘅去幫拖

唔停元朗站

返元朗手足打去報警個陣要錄音，hea覆可以放去申訴專員公署投訴！！

推

元朗西鐵站要人! 快